Youtube 熱門#1 外國媒影Global News 好多熱門留言撐警 入黎幫手講兩句

comment 講幾句 等外國人知道香港示威另一面

推推推

Push

講下班黑警點衰

岩啊 好似加拿大娛體黎

推

英文差廢事獻醜
唯有禁哂負皮
見到好多又Wang又Xi又Peng
嘩想嘔

我都係
英文好嘅巴絲幫幫手plz

推推

push

些牙721元朗黑夜條片？

機場片

我聽日幫手做打手屌柒三毛

英文文宣組召喚

感謝巴打 吹雞唔好停

Sorry 我唔係割席，但果日真係爭唔落

機場明明係和理非黎點解要咁做

定係果D示威者係警察?

推到有英文巴絲

留左但係得呢條特別多五毛

的確果日係做得唔夠好 但係d comment睇得出佢地好反感
靜係想講白衣藍衣警犬其實仲暴力 香港示威者都係因為呢d 陰霾之下 加上極大壓力 令到佢地愈黎愈絕望恐懼

禁入去諗住打兩句
嘩屌 好似去左英文版港人講地個d濕鳩 page

點解咁多五毛

咪係囉 咩事

嬲 推推推

英文文宣
有時諗係咪中共推出黎 咁多五毛嘅

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我留左言啦。

唔係割席，但下次小心D啦。

加油

咁撚多五毛

同埋佢地d五毛留言好多like

睇到炆 個個翻牆

入左去留言，隨時等比人屌，求support

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

盡量正皮+comment自己人
負皮五毛，唔使嘥口水同佢地鳩up

（push緊啲cm 人要夠多）

global=環球 times=時報

Global Times, an English-language Chinese newspaper under the People's Daily.

the people's daily

好幾間都係中媒俄媒扮西方媒體 你搞唔晒

機場記者Richard scotford話100%支持我地呀！

當日個記者都撐 我地自己冇理由唔撐掛

唔洗理 全部都5毛黎 有正常智力既鬼佬都知

你睇yotube都唔睇comment la....

Diu 全撚部五毛，都唔撚係正常人
碌咗好耐佢地啲垃圾英文同ac都係新嘅
擺明係機械人

其實支那個思想係同西方嘅思想夾夾不入
支那嗰啲撐警撐authorities喺西方人思想會覺得好on9，文化差異，人地淨係美國同歐洲都好多警暴問題，對警察嘅印象本身都差，而且民主國家，人民一定大過政府
再者人地有資訊自由，香港警暴嘅畫面睇得清清楚楚，單憑幾句三毛嘅說話真係唔會動搖到人，仲要有納粹同蘇聯歷史加持，香港警察嘅形象喺佢地心中已經係邪惡軸心

英文差幫推

YouTube d 新聞片條條都好多5毛3毛
大家要keep 住一得閒就上去負評佢地同埋贊自己人comments